[{"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/523864996", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301130190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301130190/answer/524176902", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 iG 3:0 \u51fb\u8d25 FNC \u593a\u5f97 LPL \u9996\u4e2a S \u8d5b\u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/510088593", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29307304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29307304/answer/479302963", "content": "\n\u4e7e\u9686\u7684\u90a3\u62c9\u7687\u540e\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5931\u5ba0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288625710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288625710/answer/471897828", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/525105680", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293927535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293927535/answer/511607799", "content": "\n\u5982\u679c\u73b0\u5b9e\u4e2d\u526a\u4e00\u4e2a\u90ed\u91c7\u6d01\u540c\u6b3e\uff0c\u4f1a\u5f88\u96be\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29183631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29183631/answer/441752509", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286889053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286889053/answer/477871553", "content": "\n\u5bb6\u6709\u5c0f\u9662\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/514232181", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32103740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32103740/answer/515183294", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u6e56\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298118706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298118706/answer/520656123", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u62d2\u7edd\u6d17\u7897\u673a\u3001\u626b\u5730\u673a\u5668\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55348729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55348729/answer/528114133", "content": "\n\u6700\u52aa\u529b\u618b\u7b11\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279687546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279687546/answer/428067510", "content": "\n\u5982\u679c\u6389\u8fdb\u4e00\u4e2a\u76f8\u5bf9\u5149\u6ed1\u7684\u5f27\u5f62\u5751\u91cc\uff0c\u600e\u4e48\u4ece\u5751\u91cc\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291303738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291303738/answer/525943430", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21350123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21350123/answer/509908448", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u5230\u5410\u8840\u7684\u96f6\u98df\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/527878357", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/522401440", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/516574337", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/505368102", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291303738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291303738/answer/526266429", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293823124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293823124/answer/526575443", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u9700\u4e0d\u9700\u8981\u62c5\u5fc3\u94f6\u884c\u7b97\u9519\u5e10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/522517448", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27520782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27520782/answer/527201667", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u6210\u719f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300590803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300590803/answer/522043685", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u897f\u65b9\u4eba\u8fc7\u4e16\u897f\u65b9\u5bb6\u5c5e\u4e0d\u50cf\u4e2d\u56fd\u5bb6\u5c5e\u60c5\u7eea\u90a3\u6837\u6fc0\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67439902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67439902/answer/523092984", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u5df2\u7ecf\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u591a\u4e48\u6050\u6016\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64863386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64863386/answer/520573176", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u97e9\u56fd\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/454556660", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264237428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264237428/answer/520179207", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u80fd\u7eaf\u9760\u6280\u672f\u6e21\u8fc7\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279401343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279401343/answer/488422764", "content": "\n\u5728\u97e9\u56fd\u5f85\u4e86\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/500951429", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55348729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55348729/answer/514338546", "content": "\n\u6700\u52aa\u529b\u618b\u7b11\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292737892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292737892/answer/506700417", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21425599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21425599/answer/508887416", "content": "\n\u8fd1\u89c6\u773c\u624b\u672f\u6709\u54ea\u4e9b\u98ce\u9669\u548c\u540e\u9057\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293470710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293470710/answer/496407307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u4e91\u7199\u8bc4\u8bba\u4e86\u9093\u4f26\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/501552954", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291408687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291408687/answer/497582135", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269869464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269869464/answer/514631325", "content": "\n\u666e\u901a\u5b66\u751f\u60f9\u5230\u793e\u4f1a\u95f2\u6563\u4eba\u5458\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/497979734", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281794511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281794511/answer/483303371", "content": "\n\u8868\u6f14\u7cfb\u5973\u751f\u548c\u6a21\u7279\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279910987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279910987/answer/505243146", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u600e\u4e48\u4e3b\u52a8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299209296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299209296/answer/526917993", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6b62\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u8fdb\u5165\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u4f5c\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/521253089", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/525859112", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48729206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48729206/answer/447400054", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u6b63\u5c4c\u7684rapper\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\u8bf7\u5e26\u4e0a\u4ed6\u4eec\u7684\u4ee3\u8868\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28758372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28758372/answer/481304196", "content": "\n\u5ddd\u5267\u4e2d\u7684\u53d8\u8138\u662f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286407889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286407889/answer/527804067", "content": "\n\u4f60\u5728\u7f51\u4e0a\u89c1\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u201d\u7684\u77ed\u89c6\u9891\u535a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/527975969", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20387429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20387429/answer/527063835", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u53c2\u8bae\u9662\u4e0e\u4f17\u8bae\u9662\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/527265561", "content": "\n\u6240\u8c13\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff0c\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u6211\u4eec\u7684\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275131914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275131914/answer/527615116", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5168\u573a\u6700\u4f73\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300080241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300080241/answer/523660197", "content": "\n2018 \u53cc\u5341\u4e00\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e1c\u897f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299761754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299761754/answer/520543719", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u8c6a\u8f66\u88ab\u522b\u4eba\u8bef\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296619201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296619201/answer/526782356", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u804c\u573a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291733738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291733738/answer/477281043", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7TFBOYS\u4e94\u5468\u5e74\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/518212814", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u88ab\u5173\u6ce8\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20723096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20723096/answer/526223048", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4e0d\u7b26\u5408\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u5ba1\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24658891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24658891/answer/523247414", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u54ea\u4e9b\u76f8\u58f0\u6bb5\u5b50\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300378840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300378840/answer/525902829", "content": "\n\u6b27\u6d32\u5973\u6027\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u613f\u5ac1\u7ed9\u4e9a\u6d32\u7537\u6027\uff1f\u9664\u4e86\u6587\u5316\u5dee\u5f02\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20352895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20352895/answer/526878315", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u8001\u662f\u6765\u63a8\u9500\u5c0f\u5546\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46682449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46682449/answer/525005078", "content": "\n\u65e0\u6cd5\u547c\u5438\u6d3b\u6d3b\u618b\u6b7b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301054868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301054868/answer/525984151", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51af\u63d0\u83ab\u5728\u300a\u8499\u9762\u5531\u5c06\u731c\u731c\u731c\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u91cc\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25360984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25360984/answer/525871593", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u53cc\u4f11\u65e5\uff0c\u6bcf\u6708\u7a33\u5b9a\u589e\u52a0\u989d\u59161500\u5143\u6536\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22576411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22576411/answer/517932707", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u88ab\u8b66\u5bdf\u53eb\u505c\u4e4b\u540e\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22197234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22197234/answer/474199266", "content": "\n\u80fd\u4e0d\u80fd\u5929\u5929\u6d17\u5934\u53d1\uff1f\u5439\u98ce\u673a\u5bf9\u5934\u53d1\u4f24\u5bb3\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585343/answer/449387712", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5ba0\u7269\u732b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298824818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298824818/answer/513632850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5bd3\u89c1\u516c\u5bd3\u7206\u4ed3\uff0c\u53cd\u6620\u51fa\u957f\u79df\u516c\u5bd3\u6a21\u5f0f\u7684\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299200926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299200926/answer/515648561", "content": "\n\u5973\u4eba\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81ea\u5df1\u6708\u5b50\u91cc\u5a46\u5a46\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/522282116", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300995872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300995872/answer/523556755", "content": "\n\u5173\u4e8e\u73b0\u4ee3\u4eba\u7684\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\uff0c\u8ba9\u4f60\u6700\u9707\u60ca\u7684\u4e8b\u5b9e\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63188172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63188172/answer/515405404", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u56fd\u5185\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294683123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294683123/answer/523127672", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u9896\u513f\u548c\u4ed8\u8f9b\u535a\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/522111409", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/520189567", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293047616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293047616/answer/502672659", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62db\u8058\u9ad8\u7ea7\u524d\u7aef\u5f00\u53d1\u8fd9\u4e48\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40443561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40443561/answer/513423669", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u96ea\u8fce?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283579607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283579607/answer/456871995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u897f\u8679\u5e02\u9996\u5bcc\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21822074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21822074/answer/506710126", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u95fb\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4f53\u5473\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292737892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292737892/answer/518465154", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298803791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298803791/answer/515156412", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9524\u5b50\u79bb\u804c\u5458\u5de5\u5f88\u5c11\u89c1\u5230\u63ed\u9732\u5185\u5e55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291423984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291423984/answer/503567862", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u201c\u5269\u4e0b\u6765\u201d\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5269\u5973\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/494994572", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/494222764", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68299412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68299412/answer/508583956", "content": "\n\u90e8\u961f\u91cc\u771f\u7684\u6709\u4eba\u53ef\u4ee5\u4e00\u6b21100\u4e2a\u6807\u51c6\u5f15\u4f53\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59425381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425381/answer/509010228", "content": "\n\u7a7f\u978b\u5b50\u9732\u51fa\u889c\u5b50\u5f88 low \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272428124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272428124/answer/453961159", "content": "\n\u7f51\u53cb\u628a\u88ab\u6b27\u7f8e\u6253\u51fb\u7684\u53d9\u5229\u4e9a\u653f\u5e9c\u6bd4\u505a\u5f53\u5e74\u88ab\u5165\u4fb5\u7684\u4e2d\u56fd\uff0c\u8fd9\u79cd\u6bd4\u55bb\u5408\u9002\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283853342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283853342/answer/449249722", "content": "\n2019\u653f\u6cbb\u8003\u7814\u5f90\u6d9b\u548c\u8096\u79c0\u8363\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277810536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277810536/answer/428333602", "content": "\n\u5b66\u751f\u65f6\u4ee3\u4e3a\u4e86\u5199\u4f5c\u6587\u7f16\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53ef\u7b11\u7684\u7d20\u6750\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/447017151", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/456688244", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/445782136", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299209296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299209296/answer/526654854", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6b62\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u8fdb\u5165\u9ad8\u8003\u8bed\u6587\u4f5c\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268663946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268663946/answer/525140629", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296130369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296130369/answer/510731988", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u5bfc\u81f4\u5730\u7403\u90fd\u4e0d\u8f6c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46285549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46285549/answer/525854318", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7a81\u7136\u542c\u5230\u65e5\u672c\u6295\u964d\u65f6\uff0c\u51fa\u73b0\u4e86\u4ec0\u4e48\u573a\u666f\u548c\u53cd\u5e94\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/459994174", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298265287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298265287/answer/522940251", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5176\u5b9e\u5f88\u571f\u7684\u642d\u914d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36681166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36681166/answer/527375415", "content": "\n\u51cf\u8102\u51cf\u80a5\u6709\u4ec0\u4e48\u5e38\u89c1\u7684\u8bef\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390958/answer/525811079", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50329254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50329254/answer/525228718", "content": "\n\u65e0\u610f\u95f4\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}]